[腰斬未?]食戟之靈 272

自己送上門

肯撚定幸平又比人秒

無論邊個比人秒都好撚on9
出街前個編輯到底有冇睇過

可能係個編輯要求

由鬼父出現就變成垃圾

私生子成個折棒太郎咁

幸平幾時留返長髮

腰斬啦屌 咁既劇情都出到 搵都唔洗搵自已送上門

呢句秘訣講左好撚耐
估唔到會由另一個仔再講出黎
照咁睇佢秒到老豆都唔係老豆冇出全力

要做好一道菜 首先要做好一場愛

肯定打唔成
下集一開始話我都係講下笑就無左件事

好撚垃圾

快D屌爆大小姐啦

好撚垃圾
繼死神之後最想佢執柒既一套漫畫

準備入感情線

比起死神更加想斬呢套
浪費左TOSH

打唔成
遲下可能會有世界廚師咩咩賽打
咁就連以前角色都有得出
決賽打阿哥
贏完挑老豆機

田所惠世界第一

感覺佢準備收返一開始個伏筆
呢篇應該大結局喇掛 攞阿哥出黎趕收工
明明本身啲角色人設幾好
下下都用新角色推劇情 舊個啲全部用完即棄
愛麗絲秘書子個啲比佢浪費晒
不過阿哥靚仔過幸平

一開始有咩伏筆呀？

垃圾
叫返四宮出黎，即刻睇

幸平輸，一席俾人拎左
幸平要報仇所以搞個隊際食戟比賽

有無人覺得秘書子個髮型成個龜頭咁

咁出不如十杰輸左比人踢出校 完
反而咁樣會變神作

鬼父篇挑十杰輸哂 之後完

招待賓周

其實鬼父未撚煮過野
得把口9up

鬼父篇挑十杰輸左比人踢出校
之後最後幾話仲可以寫幸平挑輸左出國深造
幾年後翻黎一個挑哂十杰
咁樣可能仲好睇

真係集集都要講一次....畫番18+同人把啦

快快手講埋幸平老母跟住比大小姐告白完用愛既力量贏左佢收工算啦

唔通佢老婆死左失去所奉獻嘅對象 所以先輸

屌 沒有最爛只有更爛

快手斬咗佢等tosh翻嚟畫H漫好過

吊你老母 執撚左去啦

大小姐快撚d表白啦 幸平除左煮飯乜鳩都唔識架屌

輸左
明白要變強就要搵女
之後就食左大小姐隻豬
最反cup自己阿哥

快d搵龍膽前輩補下補啦

習

快啲變遊戲王咁用卡片料理戰鬥

老師可以做遠月十傑

好明顯個新老師就係第二個仔啦
佢16頁講個句才波一早講過

劇情由鬼父篇開始變垃圾冇爭議
另外個人就覺得Tosh而家嘅畫風冇以前咁好睇

劇情咁鳩Tosh都hea畫算

原先10席去晒邊 無交代
鬼父去左邊又無交代 屌你老母仲要佢係成篇既主角
而家型足271集既最強人物 一隻揪就輸
腰斬啦屌你老母 呢d閪漫畫冇人閪架啦

如果個老豆真係咁輸, 仲要輸到咁7...
真係垃圾漫, 連當佢肉漫都免

Tosh自己撈埋原作吧啦 套野仲衰過d h漫劇情
鬼父篇已經on9而家整多個私生子篇

幾時上宇宙同virm食戟

原十高三畢業個班都有提過既

私生子篇->老母篇->裏世界篇->外星篇

快d比神之舌含完爆seed秒殺私生子啦

想知邊個令阿哥奉獻一切

而家啲劇情係咪冇計劃過
感覺好求其咁